覺唔覺聰明同有才華既人吸引好多

細個見到咩FB/IG女神就會心諗哇屌好撚正好想同佢瘋狂做愛，無腦MK妹定𡃁模都冇所謂，但大個就越來越覺得個腦真係好重要

最近上zoom堂，第一堂見到有個靚女把聲又溫柔（冇圖）就心諗呢科應該可以上得開心d，點知成撚日講鳩野問鳩問題，就黎去個廁所都要問，越睇越唔順眼就熄左佢cam同mute左佢

反而之前遇過個女仔唔係特別靚，但佢讀電影，講野有文有路，對文史哲都有認識，有自己諗法，大家互相掉下reference都唔會miss左，同佢傾幾句計就被佢深深吸引住

聰明唔一定係知識淵博，但講野唔駛畫公仔畫出腸就會覺得同對方有默契，相處舒服好多
而且聰明多數都有幽默感同見識，大家傾計時識笑識比反應，識得欣賞好多唔同既野

最後附上一條coffee and cigarettes既片段，睇下男主角見到女主角聰明既plot twist時好似就黎火山爆發既樣就知唔係好靚既人有腦都會即刻加好多分

利申:冇腦柒頭

Agger

然後佢地同靚女一樣，都係鍾意有錢靚仔，所以吸唔吸引都未必關你事

ching一定好聰明

樓主好吸引

咪又係 your face your fate
咪玩啦

70分樣聰明女>>>>>100分冇腦女神

Why not both

吸引還吸引，最後都係揀返靚仔

通常你會欣賞嗰啲人嘅特徵
係因為你自己冇嗰種特徵
所以你會覺得佢哋好犀利 吸引到你

整容執身好難咩
知道自己唔靚仔唔聰明，但又唔去改變，冇得怪人

係咪可以deduce樓主係冇腦靚仔

一個冇乜學識的Alpha male都秒咗你
砌到條女腳軟都得
60分都冇得你食

冇咁講 有冇腦係咪靚仔都好主觀

樓主係大鳩gamma male

我覺得比較似木門對木門掛

是但啦，生得好睇定聰明都係天意，冇野係自己揀

真，聰明靚仔

唔好咁大聲啦

圖左為樓主

又靚又聰明就夠
唔使乜柒才華

呢個真

咁抬舉

一睇就知才華洋溢

周子瑜聰明係邊

IQ可以訓練，品味可以培養，才華可以去學，個樣可以去執，冇話冇得揀，只有唔想做

成面才華

笑得幾燦爛

攝於丹麥2021

屌丹麥撚有咁好天咩

咁20分樣80分聰明女
同70分樣50分聰明女點睇

冇，見到你咁開心先 share 出黎同各位分享喜悅

唔特別靚，即係都靚

有樣野叫門檻架嘛
冇咁重要唔代表唔重要

65分囉好嘛，乜都駁一餐既人應該都冇乜...

咁識solve愛情波函數真係好charm嘅

mention 下，等件事唔好咁虛偽啫

用perturbation theory就搞掂

真嘅alpha male點會無腦

Can’t agree more

唔覺冇學識的Alpha male會食到聰明女先，真係食到點都識扮下野啦

根據 normal distribution, 70分已經高過 average

呢個時代正常都識執到自己60分啦，20分自己都睇自己唔順眼，唔執唔好怪人
就好似一般見工你都唔會著爛牛泛黃t shirt啦，虛咩偽

點解你會覺得個樣係normally distributed/個center係50分
如果係normally distributed/個center係50分，你響街上見到既大多都會係不堪入目既50分，但事實係街到大多後生都係正常樣

「冇腦柒頭」明明某個po見到樓主話自己major a 晒

真
覺得讀理工既男仔好charm
搞個gag都可以講d乜乜柒柒theory然後幾個毒撚圍埋一齊笑
我係隔離望住真係口水都流曬出黎

所有動機都係經歷到來，咁經歷又係邊到？ 咪天意。 醫生同乞丐本質都係一樣。

真

天你老母咩咩都命定論，你響到comment一定係上帝既道路啦

改返做讀死書柒頭

777個樣都成隻怪獸咁...唔知手足波係唔係都係俾777所謂既聰明同才華吸引呢

林生當初好似真係因為咁

孔明同月英??

你個名
你係唔係就係計錯左愛情函數既手足波

當時個審美觀擺返而家可能月英係靚女
實際個樣都冇咩點詳述，只係話金髮黑皮，可能成個AIKA咁

AIKA唔知古代興唔興白虎
孔明好似識召喚性獸..自己就召喚青龍

聽你講嘢似毒撚
我唔會揀
利申聰明靚女

唔係似，我就係

講嚟講去你都係貪人地副body之餘又多多要求唔要港女公主姐

你話點咪點囉，應該好過見到人地副body就精上腦既連登仔既

Mk自然吸引返Mk

毒撚自然吸引返初音

真，識幾個frd都好有智慧，淡淡定有錢剩，同佢地相處會覺得好可靠，有咩事都會解決到咁

要幾有財華 條女先可以笑得咁開心

就算同性朋友都一樣，傾起上黎都開心好多，唔會下下就偏激發悔氣，講野唔會一堆邏輯謬論
同連登仔in general講野真係好辛苦

咩年代呀仲講靚仔 現今女仔最睇身高

好彩有米八

聰明又才華嘅肥婆點睇？

毒絲

哈哈哈哈哈好幽默，哈哈哈哈哈駁唔到

我有講過樣完全唔重要咩

真，樓主150冇腦柒頭

尤其係男人，如果你冇才華個人on99對個世界冇認識眼界淺窄既話你溝既到女都一定係蠢女人，因為你學識少自然冇幽默感講野都悶過人

有錢仲吸引

大波者勝

柒婆邊到聰明有才華，做得公務員都係機械人一個，完全冇talent可言

林作

真
要有樣野係叻嘅

屌 識唔到呀

真，只得樣/錢既男人吸引到既都係膚淺既人

事實上
大部分係又聰明又靚女

林作不知聰明過呢到好多人幾多
人地係選擇扮小丑而唔係蠢到只能做小丑

鍾培生咁有錢都無女候就知

咁你都要有樣野叻

既生瑜，何生亮 咁聰明

真，淨係買股票，聽到啲人話用牛牛都唔想同佢傾

麥明詩都好聰明

一定唔會考慮公務員，就算以往幾聰明，經過公務員既“訓練”都一定變弱智

如果欣宜款但好聰明點揀

呢樣係原則問題，用牛牛淘寶epic games呢d真係直接資敵

識過幾個女仔都係咁 都係讀電影或者藝術既

你教我現代社會冇學識才能點做alpha
你以為打交打贏就可以屌女?

叫佢轉app，同我講嫌麻煩

我之後話約咗人，走先

你老母俾狗屌

不過麥明詩係鋒芒畢露既聰明，林作係更上一層樓既難得糊塗
係蠢人先會覺得林作蠢

多數都有連登仔口中既左膠特質
好在我都係左膠

都有嘅
係識唔到人囉

睇得AV多，覺得靠碌鳩就係alpha

70分無討論價值啦 都已經中上
要比就比中下 30-40 分樣聰明女 vs 女神

樓主都中上，所以門當戶對

都係錢作怪ok.

覺 你係咩人就識番咩人

多謝

有種柒味幾有冇錢都洗唔走

同意

樓豬真人好靚仔

比盡咪70分

點解你個email係h字頭

因為中學有去讀暑期course，email一直留到ug都係一樣，uid都係咁所以開頭都細好多

ielts 7.5

樓主真人幾靚仔
斯文type

Yes

點解我會諗起林作...

有錢吸引d

一個加埋100分
一個加埋120分
點揀

通常呢類型女仔都要配返個有腦嘅partner 唔係嘅話溝通好辛苦

覺呀...
利申：我無

靚女好多都以為自己好醒

低調

男女都係
而家送個學生妹我都唔想要，嫌冇腦

都係想人答自己想要既答案姐

靚仔女通常會被overestimate能力，所以搵工都順利d，係researched result黎

咩心態咪吸引咩人

人地講智商推論出樓豬係傻仔
但人地無講樣子呢一點
證明你真係一個蠢人傻仔

乜zoom可以熄人cam mute人架咩

當你有100分咁靚既樣子，即使蠢
自然就食到娛樂圈飯
就會「成功」過70分既聰明女

人地智商都冇講，人地只係話鍾意對方有自己冇既野
證明你就真係一個蠢人傻仔

的確有種吸引力

可以mute人，熄cam就全熄

你覺得自己有才華唔等於人地想要同你一齊

話唔定人地都係鐘意有錢靚仔

甚至聰明女會想喺生活主導，咁佢未必搵個真係相當嘅人啦

你講出嚟自己會唔會笑

心水清 你講一講我先發覺到
Respect 佢但我都係唔鐘意佢做呢個模式既小羞

我講事實

你阿媽係女人 你阿爸係男人

其實句野寫做有個樣特質都一樣通，好明顯係鳩up

其實個樣合格之後都係頭腦佔多數

各自生存方式姐，可能林作自己本身都享受，又唔影響人，我冇乜野

不過更多既人只要求樣，追求既野唔同掛

呢個post 度話樓主蠢嘅係咪都係新會然

其實一樣野重唔重要只要將佢推到極限就知

一個極聰明但係樣衰到極點既女人
同
一個蠢到乘數表都唔識但係靚到dum一聲既女人

你會選擇邊一個已經証明邊樣重要d

今晚就摷返你個自爆po出嚟

咁裕美呢

咁睇唔到個腦咪睇樣，唔怪得人

氣質嘅野，並唔係想學就學到

係聰明才智、修養同埋美學缺一不可

所以點解架妹咁吸引，就係咁解

樣同身材，老實講…真係一般已經ok

內涵重要得多

我謙虛d好

兩樣都唔揀
重申多次，中學學生妹送比我都唔要

架妹普遍聰明才智聽邊個講
架妹受歡迎原因只得av同日劇

都係既 但佢一定有負面地影響到人既 但唔係大奸大惡還好
亦多謝提供佢笑料多則
我較崇拜黎青龍bbg 果種生活方式同態度

無人要你同人過世

快餐文化

130分做底分，如果2條女,1個樣80分，智力50分，1個樣40分，智力90分，你覺得邊個吸引啲？

okok

我會揀60/70
一直都話兩樣都要合格先

一直問極端例子既唔係蠢就係搵交嘈

正常樣+有才華=best

真 所以我比條仔吸引左

咩叫通常 唔係一早有研究指 人會比同自已差唔多嘅人吸引咩 因為人係自戀

駁吾刀呀ching

好撚同意
男又好女又好 無內涵相處耐咗真係講多句都嫌煩
對方幾靚都有睇到悶嘅一日

我覺得冇腦都可以接受
不過唔好冇腦得嚟嘈之巴閉

理想與現實

純粹服從咋

我比較buy你

I totally Agree with you

借問聲邊到識到

cafe，校soc，lab，bar

冇腦就算平時唔嘈，意見有分歧都無法溝通，始終都要嘈

我都識幾個係咁 而且份人又低調
我就柒撚朦朦咁

留名食花生

難d

好難一概而論架喎
你話on9到一個點既可能好難行得長

下文係排除左最極端連基本生活都煩果種先

你講果種聰明，識反應識自動聽得明係天份黎。
我自己無果種天份，亦對依家絕大部分香港男女都總會有d既生活品味/藝術類野無興趣（未必全部，但香港人最少對當中某部份野有，而我自己係全部無），所以會寧願揀（如果有得揀）個唔聰明既，廢時相處落對方又覺得煩，自己又追唔上而壓力大

利申
有得揀既話會好著重睇個女仔打扮衣著啱唔啱口味

冇品味係好差既事

其實識睇人眉頭眼額應該日韓港坡都一樣叻，差在文化唔同，所以應對方式都唔同
日本會收收埋埋d
香港相對敢表達少少

唔止AV同日劇既，㗎妹識化妝識襯衫又表現得女性化呢d最少都受我個人歡迎既，香港唔係無但相對少

人地去增進呢d野係因為興趣，做落係enjoy既，一直有動力

我呢d死毒撚要追得上唯一方法，係硬迫自已去suffer住咁學

因為外表會老去 會厭
但知識同才華唔會

一切都係dna安排

呢D就係讀書嘅重要性，唔係學校考試個D，而係增添自己修養個D

你靚到曉飛都好，講出嚟嘅說話難聽，聽到人地都作嘔三日

留名

有冇每個分數嘅示意圖

佢個自己po都係自己開嘅 咁易搵

*自爆

點解會講林作係大智若愚type

除非你係expect 佢係同你一齊供樓
如果唔係你試過就會知另一半唔洗太聰明
越醒越扣分

我有時候都幾欣賞啲醜人

你欣賞佢哋嘅特徵

智慧就係一種春藥
越聰明嘅人越想睇到佢哋控制唔到自己個樣
好有征服欲

咩叫愛情波函數

我唔靚，暗瘡肥婆，但係我聰明，快啲溝我啦

係啊
不過靚唔靚 有冇才華 醒唔醒
都係揀返高大有錢靚仔

結論 所有女人一鳩樣

睇你舊post好似唔多聰明

ching係見識少定圈子狹窄

測不準

又冇諗得咁sexual
單純我對於心靈上吻合既追求非常重視

你都係自卑怕另一半超越你姐

吸引還吸引
過世還過世

以賣單為目標 毒撚就最為吸引

兩樣都係

係聰明駛撚搵你地咩，我係女都寧願孤獨終老，咪成日妄想自己有得埋單

我兩樣都要
如果條仔唔聰明博學真係好少左啲崇拜感
我真係接受唔到好天真好傻個種人

多謝!

所以咪講左以賣單為目標囉
樓主做咩咁激動

唔係讚緊你

見班樣又冇腦又冇既連登仔成日被迫害妄想症，以為老女人會爭住搵自己埋單就好好笑

唔知你話佢問鳩嘢有幾鳩
不過經驗係成日問成日拎嘢出嚟討論嘅通常進步好快
呢啲人太有勇氣向前衝
真心唔多建議用呢個標準判斷有冇腦

如果真係鳩撚到仆街嘅話我收返

一日不讀書，言語乏味；三日不讀書，面目可憎

一樣有其他問問題既人，問basic野好好，問好問題更加好，但問common sense既野就真係show到份人幾冇sense

有啲人會狂問問題拎存在感同r professor 水吹
高手低手分別

通常好串

樓主我屌你老母呀 你老母俾狗屌

通常係識英雄重英雄，但對唔係英雄既就...

聽你咁講就知大家level唔同
當你唔優錢嘅時候揀女嘅條件都會唔同
唔信你可以望下各大富豪
尤其是香港女首富

聽你咁講就知大家level唔同
女首富係amazon前妻，就係陪住amazon老細一齊打出黎

原來唔單止level唔同，仲要係盲嘅
到你醫番好對眼第時發達就會明

點為之係才華？好多人覺得只有音樂叻=才華

專業上既能力同熱誠

lm

你有冇咁得閑

響到洗樓

除非我好自戀/自大。
唔係埋唔到身，會覺得無法高攀同自卑

各位提升自己吧

aphla male有一技之長帶領到其他人已經夠殺了

你可以用自己長處同人比
無自信係乜都做唔到，從容不迫先最煞食

Coffee and cigarettes好好睇

我既才華係鳩文

真，文青必睇

我都希望搵到聰明嘅處男仔仔

紀律部隊高薪厚職成身肌肉

少少離題
無意中睇到呢篇野

確實日本呢個地方又幾難抗拒嘅

你地要既係高eq,唔係高iq

你又知？

大把人都想改變啦，都要有人教先得
條友明知自己柒係咁試買衫都係柒、讀書勤力完都係冇人幫到

屌你老母你知唔知你呢句真係好撚柒難聽架啫

何岀此言呢？

個人觀察男仔都係鍾意啲傳統類型既女仔
所指既傳統係：
唔洗好叻 識煮飯做家務 關心照顧佢就得
但其實咁樣只係搵多個老母 或者係秘書
我就睇唔透啲人將呢啲當為愛情
同有腦既人溝通 傾下對唔同事既見解
吸引過你識煮飯！

你真係以為男人天生就可以咁charm同注意細節咩。。。

其實唔總明嘅人唔會對學習有興趣。

有冇人發近一年少左好多屍體發現案..

之前有個uncle同我講過一句野 就係金錢同外貌隨時都可以失去 但係才華先係永恆既 我記到依家

聰明嘅定義係？

照ching 你咁講
女人係咪天生會比較charm同細心？
細心都可能係嘅但女人charm唔charm都要靠後天努力掛

知世故而不世故 大概係玩膠時玩膠 認真又可以好認真咁